何sir預測16強：西班牙或者要射十二碼

何sir

何sir每次都只係靠足球理論推測
好不幸每次都中

係係係 何sir岩既